Na dit ik trok.
Ze kuste me meest teder, zei ik was zo slecht en wilde een jongen als altijd, dat ze hield me too teder ooit te weigeren me alles wat ik wenste en smeekte mij om te zitten aan haar zijde en praten van oude tijden.
"Nee," zei ik, "integendeel, vertel me alles over jezelf; ik heb niet gezien dat u daar uw huwelijk dag en ik wil weten hoe het na-onderdeel ging uit.
Ik was bang dat onze embracings hadden al sporen dan zou uw man vermoedt u niet alles wat hij had verwacht."
"Je bent een rare jongen, mijn lieve Charlie, en meer dan een man in alle opzichten dan vele tien jaar ouder dan jezelf.
Wie had gedacht dat zulke ideeën zouden zijn uitgevoerd door zo jong een kop.
Nou, my darling boy, ik was een beetje ongerust over ditzelfde punt, ikzelf, en inderdaad was het huwelijk dag toen ik verwacht ik onwel op de avond , maar ik was teleurgesteld; er kwam, en ik was gedreven om te handelen in het beste dat ik kon.
Ik hield mijn benen dicht bij elkaar.
Ik kreeg mijn hand omlaag naar dat deel van mijn persoon, en kneep in mijn affaire zo dicht mogelijk te benaderen.
Ik drukte hard met mijn vingers over zijn wapen als hij gedwongen een entree, en allemaal tegelijk gegeven met een schreeuw van schijnbare pijn heeft, omdat hij een extra stimulans en laat hem doordringen.
